超高質漫畫文宣！點解得咁少人follow ？

本土網絡漫畫家，雖然佢淨係畫火柴人，但入面嘅內容係反映緊香港現實問題、諷刺時弊，一個格仔入面內容勁豐富，好啱用嚟放story俾啲藍絲或者淺黃朋友睇！咁都剩係得1.8萬人follow ？快啲入去幫手撐撐佢啦！漫畫都要黃色經濟圈啦！

希望佢有開twitter

畫得好好 火柴人好Cute又有良知
一直follow開

up

系呀，好高質，幫手share 啦！